今日買咗新鞋 啲表姐表妹見到出哂水

成班女問我想唔想開房 辛苦死我

拉登真係好撚低質

幾靚，how much

呢對搵左好耐都冇

乜而家仲有白飯魚買既咩

絕版嘢你班窮撚邊買得起

搵歐洲廠訂造